薩德勒建議將小蘇打和水混合成糊狀，然後塗上厚厚的一層，讓它靜置20分鐘，以軟化沉積物。我怎樣才能把烤箱玻璃門上的棕色積垢弄掉|珍妮·胡伯| 2021年2月1日|華盛頓郵報
布拉格建議你在食譜中添加一些可以增加營養的成分，比如雞蛋或小蘇打，以及一些可以增加營養的成分，比如香蕉。《另類麵粉好奇食客指南》|克里斯蒂娜·伯恩| 2020年12月15日|戶外在線
在洗衣房的過道上找一大盒小蘇打，可以省下更多的錢。Heloise的提示：跳過地毯的粉末| Heloise Heloise | 2020年12月10日|華盛頓郵報
可口可樂（Coca-Cola）和百事可樂（Pepsi）發現自己處於幕後，爭相推出自己的減肥蘇打產品。Tab的興衰——在經歷了甜味劑恐慌之後，標誌性的減肥蘇打水被罐裝了| LGBTQ編輯| 2020年11月29日|沒有直接的新聞
我們試圖鼓勵人們手頭有一些東西來滅火，比如蓋子或小蘇打。在流感大流行期間，更多的燒傷發生在廚房。感恩節期間，這些意外事件可能會增加|凱瑟琳·埃裡森| 2020年11月22日|華盛頓郵報
他會搖一杯冰過的可樂，然後把蘇打水噴到一杯冷牛奶裡。歷史上最瘋狂的宿醉療法|賈斯汀·瓊斯| 2014年12月30日|每日野獸
將麵粉、小蘇打、小蘇打粉和鹽放在羊皮紙或蠟紙上。製作“咀嚼”卡拉·霍爾的粘性太妃糖布丁|卡拉·霍爾| 2014年12月28日|每日野獸
在基桑加尼市中心維多利亞公寓的餐廳裡，他一邊喝著蘇打水一邊講話。剛果被遺忘的殖民地逃亡|尼娜·斯特羅奇利奇| 2014年12月18日|每日野獸
同時，將麵粉、小蘇打和鹽篩入一箇中等大小的碗中。製作這些赤腳伯爵鹹燕麥巧克力塊餅乾| Ina Garten | 2014年11月28日| DAILY BEAST
2007年，德里卡·摩西（Derika Moses）在一家雜貨店擺設時舉起了一箱2升的蘇打水瓶。參與脊柱手術“騙局”的患者|調查報告中心| 2014年11月3日|每日野獸
無定形尿酸鹽易溶於苛性鈉溶液。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
草酸鈣晶體不溶於醋酸或苛性鈉。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
他走到桌旁，調了兩杯威士忌和蘇打水，奇怪為什麼他以前沒有想到。祖先|格特魯德·阿瑟頓
他停了下來，然後又混合喝了一杯威士忌和蘇打水，點了一支菸，接著說。祖先|格特魯德·阿瑟頓
泉水是否適合清洗碘化紙；是否含有硫酸鹽、重碳酸鹽或碳酸鈉？註釋和查詢，編號177，1853年3月19日|各種